safe?

呢句野可能係手足們最近打得最多嘅對話

safe?

你safe?

No

真

但冇人打返畀你

safe?
小心！

仲有
homed?